睇C朗踢波真係一種享受。

睇返前晚歐聯，成場比阿積士禁住屌都可以無啦啦整個超絕頭鎚攻門，真係睇到成個呆左。
睇得出果種眼神，係渴望勝利既決心，係戰士既霸氣獨有眼神，祖記就係需要呢一種，會令人望而生畏。
希望佢可以帶領祖記贏埋今年歐聯。

C朗可否不要老

唔過一頁

1

2

lm

3

岩岩傷癒復出就有咁既態呢d咪球玉囉

球王

垃圾祖記無供應，自己回後拉空位

唔似其他人低分話隊友廢

岩

翻到差唔多半場 回一腳 突然高速殺入禁區空位
牙朗 無球走動 真心屈機

D意識真係一流

偷偷比負評咩意思

祖記攞歐聯，保方應該春袋都爆

有保方，無歐聯

佢唔甩手，巴黎打緊8強啦

慘在係ccc接手如果咁都贏到就嬲到退休

美朗fans唔洗再拗
屍朗鬥心眼神擺pose呼吸第一
美斯球技球品第一
完

佢個種 無窮無盡既慾望 令到佢有今時今日既地位
正常人 呢個年紀 踢下養生波咪算囉

球技王又冇波入
肯定又係隊友廢

我懷疑條撚樣有強迫症

尋晚隊友真係影響咗美斯嘅表現
隊友完全交唔到機會畀美斯

美斯踢萎國踢到傷咗，幾日後復出對愛滋賓奴即入兩粒

啲人駁唔到又嬲咪剩係識負評囉

睇得出果種眼神，係渴望勝利既決心，係戰士既霸氣獨有眼神，祖記就係需要呢一種，會令人望而生畏。

神魔合一 全能到仆街了

等新topic
睇美斯踢波真係一種享受

C朗傷耐

足總教練隊友問題
剋住美斯

咁又係呀 好似小花咁 扮傷唔踢國家隊轉頭同一個星期返巴塞入三粒咁肉酸

無證據話佢扮傷

Ajax真係好勁

係 踢到好似返咗葡萄牙咁
成日回後

ccc一定勁過佢

呢條廢老算數啦

但都係廢

冇睇歐聯？今季救左祖記好多次

熱血攞牌

慢慢睇意甲享受

屌

好C服

享受！

眼神

分唔到樓主係咪假膠

禾朗 要噴精了

睇得出果種眼神，係渴望勝利既決心，係戰士既霸氣獨有眼神，祖記就係需要呢一種，會令人望而生畏。

係 望而生畏咁出局

牙朗咸咗我都跟住咸了

講野好賤

傻鳩樓主

其實場波真係好享受

真
我都睇得好享受

今場牙朗冇咗以往嘅爭勝眼神
可能憂心山區兒童

留意到今晚冇乜眼神

我都好享受

屌你 C朗祖記堆隊友好撚廢

present it to you

眼神球王哭成淚人

夠鐘捉樓豬出嚟鞭屍

起身享受未?

屌

原來美斯先最勁

垃圾朗

推

同笑到最後個post有異曲同工之妙